當你打開咗一包旺旺，那便是地獄的開始.....

無論雪餅、仙貝定海苔，
你會忍唔住一包接住一包食落去......
無法控制自己，無法停....

屌你老味真係好撚平又好撚好味
IT狗OT一晚清大半包菸、數杯咖啡 同埋
一包家庭裝旺旺

旺旺可能係全宇宙最抵食嘅零食

[/quote]

wang wang 屌鳩你
Wang wang

WANG WANG!

Agger

真係會停唔到